Тип данных о котором мы не поговорили - `null`. Null может быть по-разному отржаен в YAML:

```yaml
prop1: null # С помощью ключевого слова null
prop2: ~ # С помощью тильды
prop3: # С помощью пустой строки
```

Данные значения в JSON будут следующими:

```json
{
	"prop1": null,
	"prop2": null,
	"prop3": null
}
```